# protocool.info

## proposition

- basé le site sur les repo git
- utiliser les infos de .git/*
- et pourquoi pas aussi un fichier YAML/JSON pour d'autre données
- un dossier screenshots pour les screenshots
